雞係點樣叫？

國歌，國國國國國國國歌！
國國國國歌歌
國國國國歌歌國國！
歌國！國國！歌歌！歌國國國歌！
國國國國歌歌歌歌國國國歌
國歌！國歌！國歌！
國國國國歌歌
國國歌歌歌國國！
國歌
國國歌歌歌國國！
國歌
國歌
國歌歌

Email

好笑。推

好劣質
邊撚個諗

笑撚到

噶噶人